新手想買錶

睇岩左隻綠水鬼行左好耐都話冇貨
有冇人知邊到仲有

水貨?

最好就行貨

師兄 依隻錶 行貨 周圍都要排 你就咁鳩入去又點有可能買到

知唔知有冇方法可以買到

Tg

巴打做到66有折?